拿玩時玩，千祈唔好拎「恒大」兩隻字黎玩，OK??

屌你老母死連狗係論壇就也文也武， 夠彊黎沙田恒大囉

要玩就係我地5000人面前玩

得5千人都叫大學

大型中學

含大

我樹大 佢公大 呢個保你大呀

機大招瘋

我好撚啊

我好撚驚啊 我好撚驚啊 我好撚驚啊
咩恒大?? 廣州恒大足球??

其他科唔敢講 但恒大仔英文系一定屌打全球大學

多謝師兄，帶出連狗狗眼看人低既事實

又唔係淨得undergrad
Yale postgrad有6800人
學校總學生數超12000

邊個仲敢笑我地恒大

屌咩 恒大？香港第十間大學呀？

呢度幾萬個連登仔 一人打一隻字你都幾和味架

MA(law)

你係度兇到我無用架 唔想一世做魚毛, 出去大老山隧道游一游

恒大打撚死你班柒頭

聽到恒大個名已經嚇到瀨屎

臭連狗